
                      Buena segunda parte, aunque con algo de humor y chistes fuera de lugar,excelente trama y bastante "espectacularidad" en las escenas lo cual es un punto a favor, es una buena película.
        
            